香港大學HKU某宿舍發生「賓周」拍打面部的凌辱事件

呢單野堅定流？

Ps 巴打絲打 Facebook club見到

唔識鏗哥？
渣ga